為國家清貨，全民共享科興

其實大陸都大把人未打，包括習近平